女朋友生日

女朋友10月11日生日 諗住去海洋公園玩下(成十年無去過) 想問下宜家除左生日免費之外同行係咪已經無優惠

點解唔自己上網查

你女朋友同我同一日生日

係
有個香港人優惠但唔平得幾多 好似一兩十
而家好似大陸人先有平